已經係8號 點解美國仲未通過

時差呀傻閪

(極緊急)(全美直播) 唱美國國歌必須注意的三件事